[
  {
    "category": "bangla",
    "question": "এনিমে 'নরুটো'র প্রধান চরিত্রের নাম কী?",
    "options": {
      "a": "নরুটো উজুমাকি",
      "b": "সাসুকে উচিহা",
      "c": "কাকাশি হাটাকে",
      "d": "ইরুকা উমিনো"
    },
    "correctAnswer": "a"
  },
  {
    "category": "bangla",
    "question": "ড্রাগন বল Z এ কোন ড্রাগনটি রয়েছে?",
    "options": {
      "a": "শেনরন",
      "b": "পোরুঙ্গা",
      "c": "চারিজার্ড",
      "d": "মিউটো"
    },
    "correctAnswer": "a"
  },
  {
    "category": "bangla",
    "question": "এনিমে 'ওয়ান পিস' এর প্রধান চরিত্রের নাম কী?",
    "options": {
      "a": "জোলো",
      "b": "লুফি",
      "c": "সানজি",
      "d": "নামি"
    },
    "correctAnswer": "b"
  },
  {
    "category": "bangla",
    "question": "এনিমে 'এটাক অন টাইটান' এর প্রধান নারী চরিত্রের নাম কী?",
    "options": {
      "a": "মিকাসা আক্রামন",
      "b": "এনি লিওনহার্ট",
      "c": "এরউইন স্মিথ",
      "d": "সাশা ব্লাউজ"
    },
    "correctAnswer": "a"
  },
  {
    "category": "bangla",
    "question": "ব্লিচের সবচেয়ে শক্তিশালী চরিত্র কোনটি?",
    "options": {
      "a": "ইচিগো কুরোসাকি",
      "b": "আইজেন সোস্যুকে",
      "c": "উরাহারা কিসুকে",
      "d": "ইওয়াচ"
    },
    "correctAnswer": "b"
  },
  {
    "category": "bangla",
    "question": "ডেথ নোটের প্রধান চরিত্রের নাম কী?",
    "options": {
      "a": "এল ললাইট",
      "b": "রিউক",
      "c": "লাইট ইয়াগামি",
      "d": "নিয়ার"
    },
    "correctAnswer": "c"
  },
  {
    "category": "bangla",
    "question": "কোন এনিমে তে 'এভাঞ্জেলিয়ন' নামক একটি বিশাল রোবট রয়েছে?",
    "options": {
      "a": "নিওন জেনেসিস এভাঞ্জেলিয়ন",
      "b": "গুরেন লেগান",
      "c": "কোড গিয়াস",
      "d": "মোবাইল স্যুট গানডাম"
    },
    "correctAnswer": "a"
  },
  {
    "category": "bangla",
    "question": "এনিমে 'মাই হিরো একাডেমিয়া' তে প্রধান চরিত্রের ক্ষমতা কী?",
    "options": {
      "a": "সুপার শক্তি",
      "b": "অদৃশ্য ক্ষমতা",
      "c": "অল ফর ওয়ান",
      "d": "ওয়ান ফর অল"
    },
    "correctAnswer": "d"
  },
  {
    "category": "bangla",
    "question": "এনিমে 'সোল ইটার' তে প্রধান চরিত্রটি কী দিয়ে যুদ্ধ করে?",
    "options": {
      "a": "পানির জাদু",
      "b": "আগুনের জাদু",
      "c": "বরফের জাদু",
      "d": "প্রকাশের জাদু"
    },
    "correctAnswer": "a"
  },
  {
    "category": "bangla",
    "question": "এনিমে 'ফুলমেটাল আলকেমিস্ট' তে 'এডওয়ার্ড এলরিক' কোন চরিত্র?",
    "options": {
      "a": "ডাক্তার",
      "b": "যোদ্ধা",
      "c": "অলকেমিস্ট",
      "d": "শিক্ষক"
    },
    "correctAnswer": "c"
  },
  {
    "category": "english",
    "question": "Who is the main protagonist of Naruto?",
    "options": {
      "a": "Naruto Uzumaki",
      "b": "Sasuke Uchiha",
      "c": "Kakashi Hatake",
      "d": "Iruka Umino"
    },
    "correctAnswer": "a"
  },
  {
    "category": "english",
    "question": "What is the name of the dragon in Dragon Ball Z?",
    "options": {
      "a": "Shenron",
      "b": "Porunga",
      "c": "Charizard",
      "d": "Mewtwo"
    },
    "correctAnswer": "a"
  },
  {
    "category": "english",
    "question": "What is the title of the main character in One Piece?",
    "options": {
      "a": "Zoro",
      "b": "Luffy",
      "c": "Sanji",
      "d": "Nami"
    },
    "correctAnswer": "b"
  },
  {
    "category": "english",
    "question": "In Attack on Titan, what is the name of the main female protagonist?",
    "options": {
      "a": "Mikasa Ackerman",
      "b": "Annie Leonhart",
      "c": "Erwin Smith",
      "d": "Sasha Blouse"
    },
    "correctAnswer": "a"
  },
  {
    "category": "english",
    "question": "Who is the strongest character in Bleach?",
    "options": {
      "a": "Ichigo Kurosaki",
      "b": "Aizen Sousuke",
      "c": "Urahara Kisuke",
      "d": "Yhwach"
    },
    "correctAnswer": "b"
  },
  {
    "category": "english",
    "question": "What is the name of the main character in Death Note?",
    "options": {
      "a": "L Lawliet",
      "b": "Ryuk",
      "c": "Light Yagami",
      "d": "Near"
    },
    "correctAnswer": "c"
  },
  {
    "category": "english",
    "question": "Which anime features a giant robot called 'Evangelion'?",
    "options": {
      "a": "Neon Genesis Evangelion",
      "b": "Gurren Lagann",
      "c": "Code Geass",
      "d": "Mobile Suit Gundam"
    },
    "correctAnswer": "a"
  },
  {
    "category": "english",
    "question": "What is the main power of the protagonist in My Hero Academia?",
    "options": {
      "a": "Super strength",
      "b": "Invisible power",
      "c": "All For One",
      "d": "One For All"
    },
    "correctAnswer": "d"
  },
  {
    "category": "english",
    "question": "In which anime does the main character wield a scythe?",
    "options": {
      "a": "Soul Eater",
      "b": "Naruto",
      "c": "Attack on Titan",
      "d": "One Piece"
    },
    "correctAnswer": "a"
  },
  {
    "category": "english",
    "question": "Which anime features the character called 'Edward Elric'?",
    "options": {
      "a": "Naruto",
      "b": "Fullmetal Alchemist",
      "c": "One Piece",
      "d": "Bleach"
    },
    "correctAnswer": "b"
  }
]
